有冇人好想喊但係喊唔出？

有冇人好想喊但係喊唔出？

發生咩事

辛苦

想喊又唔喊得

試過

好想笑但係笑唔出